鍾意左女朋友個老母 點算好？

同女朋友一齊左半年 琴日佢帶左我返屋企見家長
之前都聽過佢講 因為佢阿媽早生佢 18碎就生左佢
所以而家都係38碎
琴日入到門一見到佢竟然不自覺咁扯左
個樣同身材同羅琳好似
搞到我而家日日問條女幾時又可以上佢度
點算好

無圖點諗

番號？

樓主老母都好撚正,好似羅琳

唔好忍
人生最怕有遺憾
勇敢啲表白

你女朋友老母38歲就碎咗？

試下水溫先，同你女朋友講屌佢老母，睇下佢有咩反應

你老母望到自己個仔字都唔撚識，真係心都碎鳩埋

你不如顧下自己老母先啦仆街仔

身材好似羅樂林?